星日村長on撚99討厭區3

1001

唉

sleep

weak

Costanza

Gummmm

期待今日場拳賽

今日? 你挑戰邊個?

ching訓咁少小心冇精神打柒Cos

單手夠打

咁其他三隻手做咩

我得2隻手2隻腳

有幾多清未訓

訓系咩 番緊工又遲到啦

未訓

又轉名

訓黎做乜

系，睡覺是給弱者的

sleep is for the weak

幾時找數

樓豬熱狗

派左膠比牙賓

on99

why派膠俾me

use wong acc -,-

屌你原來係on9 nben開post

mo chi

我排緊隊睇

嗨 瞓醒

你無恥啲

1001 = =

just wake

n賓回歸

N賓條賓周無事嗎？

唔洗開工緊係瞓晏啲

賓科有冇睇垃垃

自拍啦撚樣

Weak

生哂野啦 諗住唔再同佢挽屎忽了

廢龍

hi🚬

嗨 25b🚬

咪自拍左

今晚唔出25b

要張新啲嘅

好波

後備應該有既

比比鳥都唔出了 新髮型太柒

牙賓

唔出25b=屠鏝

佢講事實

屌打

意藉神鋒留名

屌奶星收工

有神拜神

返咩

駁吾刀

呢家返屋企剪片

讀創意媒體個啲

大炒格

廣告
煩到仆街

廢鋒

橙 真·做狗

你系

係

Design個類又係吃力不討好

做咗陰莖縮短手術，本身太大碌

唔知幾耐冇早過4點訓
好想有條女

慘

收嗲啦偽毒

收嗲啦義和牌

收嗲啦N賓

收嗲啦意大利

個龍

曬心機諗勁耐終於諗到個idea 但上面一唔中意ban你又要從頭黎過
已經有幾個fd讀完design出黎做之後日日屌鬼

一野收皮

小朋友俾人輪

放咗工都諗緊返工野
Btw有女你都冇時間陪

工時長真係想仆街死

聽日又禮拜一啦屌

又要7點起身on99

Yes 想死
朝朝都後悔點解咁夜先訓

Hi rubbish

dog

Hi dog

星期一要返930-630

未完sem?

我9-7

最後一個星期，不過星期二三day off

完佐個4月就解放

應該係咁講
有時whatsapp都懶得回
有時間玩下電腦輕鬆下好過

六號考完試先得

系

我地冇考試
不過我成日覺得讀我呢科係搵笨
一句唔知你UP乜,可以再好D
就要重拍
有時仲叫我地去個旅行取景當一邊做野一邊玩
真係屌佢老母
一拍就拍成日都算
仲要book studio
下下都係錢
學費又貴
教野又唔係多
真係屌佢老母

咁on9

出黎做廣告？

有時間叫雞玩下好過

出黎做就會習慣

好波，伊匪禾比後備

諗住做event ah
不過英文差.....

屌你老味
諗住接D jobs 做下
佢老母出幾百蚊都夠膽死

唔出佢迷雲一日

迷雲係一生一世

鋼gum好慘

Yes 廣告狗

Sopcast 258003

邊場

仲有 139689
迷雲

幾多人睇我廠重奪FAcup

禾

我轟

講咗唔出就唔出架啦

睇曼聯啦

二和脾有冇後備

100%嘅波

匪你老母！

終於明點解讀design嘅人話design賤過狗 狗也不讀

好彩我係It狗

有

我都想做it or n展狗牙

禾獌

N展

係D客on99

讀商科=虛耗四年光陰+金錢

阿狗比人456啦

成日想壓價 又要求多多

Aggger 唔知做乜鳩

梨甘勁

咩料 雲爺爺都343

上場已經係

讀創意呢d係咁架啦
d西客成日以為易做改少少 唔想比咁貴

上場米堡都失粒 今場打鏝

係呀
同埋始終經驗同技術低
有時候諗到都做唔到

要有諗頭 又要識整到出黎

俾劍屌打緊

有次有間細鋪仔話要整新logo for長用
咁鳩估都起碼用幾年啦
佢夠膽出500蚊
但個要求係唔止500
自此之後我冇再揾freelance

俾我再揀我都想讀it or n展
起碼出路好d

it狗
做到嘔

.聽ching講fg出黎做野都18k
叫我地唔好頂爛市

it狗每日要做D咩

500蚊我真係用小畫家畫俾佢 癡撚線 又要整幾個option你 一日做到都少過50蚊時薪

起馬有得做先

佢地不嬲都係要求低成本 高品質

廣告有18？

我it

鋼清

It應該冇18喎🤔

極大怨氣 不過我都明

我真係唔信有
Intern 見過50蚊1日
200 1日
同剩車馬費

唔講是可
講起就把火
果陣仲推薦佐俾蛇仔讀

其實除左神科 讀咩先好

唉 而家就連pharmacy都沒落
Engine design個d真係有價好要

好慘

有1年經驗🤔番1年placement

我班fd fg都係15/6

Engine工每日做D咩

一年placement 真係搏盡

讀緊？

問村長佢地
不過呢科出路都算廣

睇你咩engine啦 我個到就文件野 夾野 周圍行吓咁

no la

我屌你 咁hea

雲爺爺炸糊

行行都係咁

屌你咩 返好長工時架

個課程design係咁
之後又要做fyp

廣告野即係marketing個啲

施華傷咗

仲要捱到個樣殘鳩哂

u grad未？

有時真係想番番去中學個段時期
過得最開心 日日9fing嘅日子

條撚樣係學校勁多女
同gerb一樣

u呢

下年grad 唔洗defer就

多數自己一個

同D女已經好老死
沒什麼可能
其實唔用apps識女真係好難識
我份人太正經

留意到身邊d朋友而家都中意用apps黎識女

係呀
如果想做女朋友就傾得正常d
想快食就講多d咸濕野

CS狗

係 有幾個已經係咁約左女出街

Ger B未又係A0

ching咁多高汁笑話都叫正經

矛用過啲咁嘅app 覺得啲女都唔慌好得去邊

有無黑

agger

阿仙奴黑哨

爺爺過左數

冇十二碼牙

n賓有冇訓過

抵啦鏝城

緊係有 係你地唔為意既時間訓姐

陳日去左冰

瞓一兩個鐘又起身 斷斷續續咁瞓

唱仁K🤔

屌牙
咁陰wet

下星期約左三個skout女食飯
一個學生 兩個OL

又cow女

有冇人分唔到蓋青幾時認真幾時9up

發現有d 學生妹都有玩
痴撚線

全部肥婆

我

全部牙婆

堅 最狼條女問係咪單身就轉場

唔識玩skout

去咗搵cos狗但電話冇電

Cos狗住到咁遠都好搵

幾時死
咁既生活習慣

我身為蓋家軍都分唔到

skout 唔係全部都係外籍咩

學生妹識同學唔夠咩 仲要出去識人

25+ d女勁飢渴

係就係多騙子/賓賓 不過好易分到邊d真

連狗俾錢請我9up牙，受人錢財替人消災

我都以為係
但見到個apps入面都有幾多學生妹玩

yes差唔多上到深圳

假相

方便哂佢call g

唔係 有d apps會比你傾陣電話
真係學生妹黎

me 21

同埋有心傾一定抄牌 跟住link到fb wechat

多數女玩呢d app都唔想同細蚊仔傾

蓋清好熟路

成日食女

牙蓋三十幾碎

我18

返去考dse啦milk

廢中

村短又有米又 MK

刀系 sick 挽

app 刀吾洗用

蓋清玩到熟曬

收皮啦

雲爺爺出義和脾搏殺未🤔

出就真係博比人殺

呢句真

Og完場

屌你老母唔好再反milk

講事實

想學野 oj?

準備約村長出黎隻揪

N賓

係喎 dse history 會考一戰背景
講意粉統一

真，村短真係好撚MK

牙賓 sick ball

今次冰度打？

老地方

好似唔係重點

唔撚溫都得

Ok 蓋清PM傾

老了
唔記得

識哂啦你

屌又輸

村短笠水盤口 1.000001

橙 cech出早啲有得救

未整好pm

又四大皆空😊

認真，Cech好撚廢

好彩我轉咗做曼迷，唔係實俾同學笑死

施治藍屎我屌你哋老母

老啦

專心前四

唔敢想像冇雲加的阿狗

咁完場半個鐘後老地方等

懷念車狗個時嘅施治

成日聽到人話係感情台到食到女
真係好撚勁

足總盃有冇季軍戰等爺爺可以爭四？

成日睇新聞有後生女信咩性交轉運
又好多女貼錢養廢青

咪係 又唔想識D中學女
on99

諗起識個人係高登識到女朋友 分手個時上去拍人門

仲有廿分鐘架

感情台勁多女話男友廢唔肯做野
如果你月入三萬 年紀唔大 玩app好易識到女

搵靴

分唔到

車施治=鋼門

1：1

爺爺

決心反施治了

屌 要踢多場😵

雲加 老不死

唔是十二碼架？

續約

老師又中

月入三萬

係 改左制

真係嘥時間

等睇雲加神級換龍

加時

希望加時12m

早d訓睇西班牙打比好過

唔訓了

姐係十二碼定踢多場

你唔洗瞓

踢加時 之後12m

十二碼

12碼

舊年改左 唔重賽

屌牙蓋又9up

好心英足摺左聯賽盃個飛機盃

亞亞圖雷

無加時咩🤔？

黑撚死

俾細隊挽吓嘅盃仔

如果曼城出局 泥妖又發癲

屌你老母單打曼聯

佢有幾多隊愛隊

哥狗+拜仁

聯賽杯唔係有歐霸踢咩？

直接被第六算啦

可以問下佢乜而家入面都有得上網

七個月 都唔知點過

裝左now

出咗黑B

黑B

Diu

滿囝

奧燒傳波下下斷

有冇手足有acestream link

最好射埋12

換臭燒啦

Thx村短

12碼靠施治豬硬

歐冠vs拜仁

奧斯賓拿

雲爺爺：屌牙 仲未洗輸

cg要決賽先勁 依加唔係

嚟咗阿狗差唔多十次好似得一次啱方向

差d

差啲就係輸啲

holding好勁

好gay

2:1

雲爺爺

山9

認真討論 哥狗係咪呃飯食

然

又對轟仔

今季轟拎晒

阿狗點贏我車

阿狗=踢本土盃專家

我地車贏硬啦

牙泥準備暴走

爭四失敗

Yes

垃圾車今季雞胸 比熱狗後上

FIGHT LA DIU

留名待笑
你同村短打得成先
定地盤泥暴走先

比歷連個頭

又洗版了

成版反哥

柒到唔認得

之前個個好睇好多

基基

黑碧

你唔講我都唔知係佢黎

曼城係咪打緊無鋒陣？

黑B廢咗好多

高daddy 下半場又贏

比比鳥做乜春

應該係

賓治安勁到

爺爺今場儲換人名額
仲有2個唔換

哥狗排陣唔洗你教

做咩睇垃圾利

換伊恩

係咪仲1:1

一話冇鋒就出e思拿祖

燈到

屌你老母賓迪基一走左又強姦我利

做乜變咗1：1

仲要同me慶祝

holding好撚型

點解出到嘅

Btk

冇出
係場邊慶祝

又要驗禁藥

俾棄將屌打

廢到 空晒都是miss

以前係av都年年屌打我利

利買咗幾多水貨

射出界

其實覺得btk同zaha都有料
d腳法唔錯

猴城

黑b曼連都咁廢嘅咩

好似之前alli同son入波之前個慶祝咁

阿狗晉級了

吾反云了

蓋清老地方等

一車車鞭落反雲狗到

自貼為證

我同蓋清既事唔到你插手

牙泥真係傻撚咗

陳日拜狗和加哥狗豬，體諒下啦

垃圾利

hay ah hay ah hay

btk真係大賽殺手

老虎撚幫手dum波鐘

Christian Benteke has now scored 5 goals at Anfield in 3 games as an opposition player.

⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️

水晶宮呢排食左咩春藥
殺哂車利阿

利

唔好俾曼聯頭四

曼聯前面有隊咁撚柒

獌無左廢老之後成個節奏快左好撚多
應該輕鬆

準備吹奏牙蘇

垃圾痢

有波入先算啦
咪又係我朗贏

明明淨低賽程對下游都咁鳩屎
拉蘭拿同文尼好重要

唔好俾死疤狗贏

贏左呢場打比都冇2c

無埋屁馬

猁眼中既下遊= 強敵

係咁影住兩兄弟偷笑

沙高唔係外借架咩？

曼年地獄賽程

同高Daddy好大仇口

利狗7年得1次歐聯真係抵撚死

好過阿狗百鳩幾年得一次決賽

好大怨氣

Notebook壞左

全盛時期都冇 睇怕黎緊五年都係16強水平

屌你老母諗返上半季同下半季差幾撚遠

下半季列強崩盤是常識吧

好似得熱曼冇崩

都賣撚硬

曼

搵咁多買過部啦

未來熱

痢冇咗修狗孖寶就唔識踢

依加隊波隊波屌緊自己教練

下場打鏝

都唔明水晶宮咁博做咩

dost

死出去啦利迷

驚咩

摸西先條撚屌係咁係度貓哭老鼠，屌佢老母

me 四十年般尼球迷

收嗲啦挪威狗

我準備轉曼迷了

25仔

貓哭老鼠

頭先俾蓋清打到柒碌咁 好撚大隻又靈活

又含

本身份人已經柒 仲要俾佢打到豬頭丙咁

鬼叫你惹牙蓋佢做過電影武指

贏利記仲慶祝

準備下季轉熱

求吓你下次唔好打面

雲爺爺型撚到

我想哭 你可不可以暫時別要睡

睇埋西甲聽日番公司訓

撚緊睇唔睇

我瞓喇 sorry

嗨贊師傅

返工啦睇

ok

西甲打吡 》all

yes✌🏻️

屌你老母利物浦

屌你老母改名啦

Me weak need to sleep byebye

決定睇埋西甲先訓

今晚撐賤種定屌奶星👋？

上面有人問我同nben係咩關係...

我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日nben成家立室，生埋仔，我都會祝福佢，守護佢
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，nben更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意nben，我只可以答你，因為佢係nben

我希望係一萬年

why

i❤u bb

有冇人睇

yes

hi rubbishes👋🏻

who

ching又不睡

笑死

法國呢家種生活係容納唔到有女朋友

有，波台大把絲打

訓了

渣

蝗狗

唔好

蝗狗燈到

沙高is疤狗

仆街食得太飽訓唔倒

me too

屌你老母Lovren

沙高>Lovren

兩個都係廢

gum仔仲唔訓?

單身既巴絲打入黎擺低你個telegram id去認識大家(2)

點解會仲推緊

no la
訓一陣又要起身

呢個post真係好癡線，等我都扮絲先

ching加油

7點前希望訓到

tged

死狗公！！！

橙 波台又要暴動

疤

成個台得和先會靜d
鍠疤邊邊贏都系甘

me盲反疤同美斯

Same 禾已經反左十年小花加黑哨疤
利伸軌

今日咁早鋼囝咁早起身嘅 要番學?

相反英超一早睇化哂
冇乜話憎邊隊了

未訓
12點要出到kt 拍野

利我冇憎過
有好撚憎過阿狗
不過呢家冇哂

痴線 得番幾個鐘訓

一樣 睇化曬

認真訓陣先

挽留

不了

屌你gumm

嗨 起身

手套囝開埋啲5P post

屌 有好撚多人搵小妹 炸到我訓唔撚到

Mute la diu

牙賓俾人問價牙？

早晨牙村短

屌奶星，疤狗贏咗

啜殺

一定係until we score/黑哨

第一頁已經有人講原來係波台ching差d中伏

未睇精華

寫明交配都有人覆

cls

開工

樓豬終於都瞓咗教

終於瞓醒

辣殺

村短

嗨 上堂牙？

等present

四月尾仲有

一陣都有，然後就兩日day off

最尾一個禮拜手2個midterm，2份deadline

手套囝返工啦

仲midterm on99

咩叫dayoff

祝你上唔返U

一齊體驗咩叫冇dayoff

笑啊喇

不嬲無

今日著錯襪搞到個人羅羅亂

唔撚想溫書

著咗係前足？

唔好溫

屌你老母
好想食tam仔

拍野啦食 做完再講

tam仔狗都吾屌

工已放

下...

笑撚左

Agger手足

自炒？🤔

瞓完晏教又開工

屌你咩

聽日present

Milk仆街黎

唔係week 13/14喇咩

poly今日完

讀書真好

大學不了

請pm

我仲要返到星期五先完sem

番到禮拜四

禮拜五

Why

起碼唔洗咁早起

又扮

好難真係識到人...
利伸冇上過莊

唔洗做咩

睇eason

咩eason

唔上莊係識少啲出面啲人嘅🤔識到班fd嘅同學都好好

有咩

多謝N賓

返埋今日唔使返了

醫生._. 覆診

ching rich

牛奶食特辣？

清湯玩野咩 btw觀塘間譚係邊

三哥重慶酸辣，唔知典解咁嘅樣

食清湯
渣ga

村長on9

仲好意思貼出黎

搵次試吓先 啲人成日話好味

牙賓戇鳩

三酸真係正牙
有陣藥材味
禾會飲晒佢
村短同我食 oj?

唔差嘅

你俾個時間黎

同手足一齊睇波

看埋這些垃圾波

Agger

邊個再話村長on9我屌爆佢老母

今晚我又請譚有冇人john

村長on9
n賓on9

Ching ho ball

John

N賓on9

屌你老母鼠B 聽日入場屌爆你屎忽

莊

邊個再話我老死N賓on9我屌爆佢老母

決定bam你

好

駁唔到

蓋清玩交友apps識到幾多女？

村長反連吧

吾反連了

支持村長另起爐灶，開個村登

gay

波台會然全面進場

連囝潛水

村民點諗

g持

屌你老母

吾g持系g系公廁

我要做村長夫人

本人帶領一眾迷雲黨表示g持

講中左

開咗村長高登了 請add

嗨 垃圾落堂喇？

屌你五半狗

村

今日邊有堂 番工

未放牙

賓

又做狗

喺 office 食緊女？

禾7典

good afternoon

系
rubbish job

虛構角色俾狗吊

N賓狗也不吊

認同請正皮

讚好左你留言

屌你老父

Good evening

正皮咗

多謝貢多位手腳十卜

有幾多手足十卜連仔高壓統治

唉 準備重投牙祖懷抱

支持連尼住稱帝

Hi ben

hi shock

連帝

連帝稱皇又稱霸

想幫連囝作返個beat幫佢打打氣🚬

想dem

Boom 啪 boom 啪

諗唔到

比d火我

連尼住!Yo!
頂唔住!Yo!
屌都要走住!Yo!

終於放工dlln

攤緊係張床到了

七點放咁快係床

好近屋企 又唔想沖涼

搵緊 ptgf

連尼住 嘩！
連尼住 哈！
連尼住 嘩哈哈！

低汁過我個個喎

唔沖涼撻上床貢污糟

懶牙

我叫連尼你嗌住！
連尼！
住！
連尼！
住！
Wowwow 連尼住 食撚屎！

唔沖訓都試過

啲汗癡哂上去 仲要夜晚瞓返上去

典cow女牙貢樣

出完汗唔沖就訓

如果我唔沖涼只會上細佬張床

屌完女成身汗咪又係貢訓

ching男神成日食女

食琪狗二手飯

琪狗巧令囝

好仆街

好彩今日冇流 幾涼下

Same

睇返個ptgf相集，都幾多靚女，搞到我都心郁郁想試下🙈

U cow貢多囡仲吾夠

25b貢令囝刀要call g

唔洗錢得到既茅快感

聽日有假

好勁咩，我聽日同後日都有啦

意波

我屌你牙臭G

令條毛咩，學生妹靚女，好大吸引力

仆街仔

小心衰十一牙 有咩事吾巧搵禾地保色梨

你屌臭G

當我冇講過

啱啱又訓咗一粒鐘，又可以9up到5點了

今日蓋狗要您番夜班咁慘？

又返夜晚看更牙

準備一陣收工直通到第日八半堂

又剪

都唔只今日了

一份糧通宵9up，一份夜更保安，拎兩份糧好快上樓

可唔可以請我 求推薦

要搞埋poster
星期三交

Chur die

打封自薦信係fb pm許尼住

好 打咗了 希望做得成同事

今日去食譚囝，埋單同阿姐講牙賓請就冇收我錢

我爆pm喇 好多人apply

佢見你靚囝咋，平時響我朵都係得5折

可唔可以幫手足R多啲優惠

嗨

典牙廢青

梨就廢青 涼刀吾沖撻上床

講得好

all weak

柒頭香川

晏就去咗瞓教？

冇帶尿袋

下次要我痾俾你

屌你老味呢個世界貢多gay佬

N賓乖

9up in midnight

有仔既女係易溝啲既呢句野真係駁吾刀

咩事

咩事牙清 請振作

有仔既仔係易溝啲既呢句野真係駁吾刀

Polylecturehall.avi

蓋清

片中人仲要識架屌 一生難忘

雪雪聲

more

屌！原來牙賓系死基佬

養和B做咩你個post咁多韓國雞叫春

整身識佢唔知佢基架

2&b彈啲女過黎啦 你咁靚仔

最多下場出你啦

之前有冇搞過你

你就俾佢挽

用女換出場機會抵啦

咁撚癲

佢地騎劫左個po

15妹ok?

大波

三萬蚊 過夜牙

癡線

基佬冇處不在

快講啦屌你老味

可唔可以尊重下手足的性取向

條片到宜加都唔敢睇

又含又插有咩好講 直接睇片啦

橙🍊

想知熟唔熟，件事之後你地關係點果d牙

好多野唔係話你想就得架喇
有時候唸下人地想唔想
可能人地一早放低左你
分左手反而仲開心
你分左手就係到日唸夜唸
佢分左手就輕鬆自在 重新上路溝仔
有好多野無得解 唔好問點解
就算你問左佢 佢都唔會答你
因為你已經係一個外人
你會唔會同一個外人講你自己既私事
唔好再傻仔 佢依家做咩都唔關你事
你仲原地踏步 好醒喇屌你

三年前醒曬

mk妹唔洗留戀

分手後 朋友不做乜罷
一切從一句分手開始破壞

又叫

茅

其實已經唔開心左好耐
長情並唔係好事..

hi反斗車王

hi, who play fifa with me now?

真正感受到欲哭無淚嘅感覺

唔熟 但係見佢條片流出之後仲可以同人攪年宵 真係好犀利

事實上我同前度分手嗰陣無咩留戀

女死女還在 典解要貢

系，所以我都由俾人玩轉咗做玩人

我做咩要為一個唔珍惜我嘅人而留戀，早係佢唔珍惜我嗰陣我就已經開始慢慢抽返出嚟

因為同佢決定開始拍果時係好認真
大家對大家都好好

豁達

反正都喊咗咁多次心都淡曬，有啲野人哋唔珍惜咪慳返囉

9up別當真牙沙高

都係嘅 係我睇唔開
諗住咩同學聚會 我應該全部唔會再去
對住一個背叛我 唔珍惜嘅人覺得有少少憤慨

ching好sad

互含療傷

黑b

愛得太深真係好傷 宜家中間牽涉到太多朋友..

洗鬼憤慨咩，有啲野要報復好易架咋，活得比佢好就係。何必為啲唔識珍惜自己嘅人搞到自己心情差呢

昨夜那段舞可會記得住 昨夜那份愛失去像漣漪

人瑞

我覺得某程度上放低呢種憤慨都係放過你自己，等自己過得好啲

駁吾刀 所以對拍3年拖比綠帽我帶既女仔已經放下了

屌你仲未訓

訓教啦笠清

我寧願佢比綠帽我帶 等我直接咀咒佢 痛恨佢

正有打算
明天又是新開始

吊你牙咁講野

加油 幾時食g煲

girl = g

笠囝

真

女人天性用肉體去交換野

any手足未sleep?

Here 見到ptgf 諗起ex了

loop 左自動棄權3個鐘

悲黎講我覺得屌打我這樣討論

🚬🚶🏻

清又不訓

系 傅家俊連女都冇仲慘過牙澤

早

rubbish

你老母比狗屌

hi rubbish

hi sakho

and 🇮🇹

嗨<img src=" />

今晚場波多咗張飛
有手足要睇嗎

咋架個apps 成日一quote就錯

Cos炒飛狗

俾人放飛機

搵女仔陪你

連狗冇撚用，個and狗app搞到咁

撚有

洗唔洗介紹

快

泥小妹刀吾錯

good morning all rubbish

幾時放工牙diu

老死來

啊！！！

Hi

N賓系狗

CC台又炒車

邊個話我老死N賓係狗我屌邊個屎忽

AA個單？

毒果

醒

嗨 廢龍

又邊個分身

邊個村長

2條友都咁on9

村民係咁諗個個

爭黎爭去

村長系狗

過去恥笑下先

屌你屎忽

各位早！

Gay佬

我以為係你funson

Cc台班傻豬

我冇分身的

是咪打binlo果個

我唔係狗察長

有咩分別

總之村長=辣殺

我愛辣殺

新po